一人一個臭雞既名

一人一個臭雞既名
我先
Karen 通常都係臭雞

Next

茂木夏樹

yoyo

Carmen

有故仔聽？

Dora

神床刀騷沐浴奴

Crystal

PINKY
豬閪名

企鵝
Hailey

Hazel

holiday

Jessie

今日白色

GiGi

janet, mandy

咕咕咕

臭閪scanner

Angela
joyce

Crystal 做過d咩

包包

joey

陳_ _

Candy

Rachel

露娜

Nana

amy

夏樹

係連登問任何名都係啦

Karen 臭雞名

Lucy

Lucy 又做咩

Nicole

我識得兩個女仔都係中文名叫嘉雯英文名叫Carmen
兩個都八婆到不得了
最叻就係同你一齊嗰陣就講人話
同其他朋友一齊就講返你壞話
係你面前就若無其事背後就放你毒針
最心寒嗰樣嘢係你完全睇唔到原來佢唔鍾意你
一直利用你對佢既好當你係傻閪咁撚

收9你兵？

陳寶珊

yuki

Zoe

vien

Agnes

我係女

多唔多呢d女？

你又會知？

Stephanie

我都識一個中文名叫嘉雯，英文名叫Carmen架喎，咁岩啊

呢啲公廁名招牌都責死一堆

Regina (Ho)

tracy

Yanni

讀緊書既？

Ali

麻友

cami

叫Jasmine嘅都係臭雞

Janet

到底我地係咪識同一個人……我識嗰個都係咁

Joanna

Jenna Jessica Vanessa

Kathy

好彩仲未有小妹個名

Cecilia

三萬蚊

Yanki Din

Jessica 港女名

Yannis

Pheobe

yankidin

一代名臭雞

maggie

Tiffany通常係

全部女仔英文名講一次好冇

yanki din

Jenny
臭雞溫人條仔教人分手

火雞姐

Holly

Ruby

Wanszewing

Winki
Ki尾嘅全部都係死八婆係雞係公廁

垃圾臭雞WINKI
害到我咁撚樣 屎都冇撚得你食呀 屌你老母
垃圾

有冇巴打去試過

丁可欣

Milky

Rebecca (ho)
中文名：何培欣

cherry

Winglam

Eva
我識既女人仔中，全部叫Eva既都係仆街

Katherine

係你老母
喺呀

On9???
唔識字返去幼稚園學過啦

人哋屌你第一個係應該用喺啊你做乜鳩

陳淀媚

Tg 我未

我都識

Chloe

Emily

Iris

我想聽故

Summer
(Jenny Beckman)

冇suki真係唔得

Lisa

Apple

耶撚送綠帽我戴嘅故事
明知人地有女都癡埋去

竟然冇Ashley

Eva

moon

Dodo

Stephenie
Ashley

XXki
日本名當英文名一定係八婆
或者啲水蛇春咁長又繞口又難讀 扮貴族嗰啲

中性英文名通常比較正常